分手後應該點樣處理前度嘅相

利申 好撚憎佢

網絡世界好似好唔安全

因咩事咁憎佢先

塊閪屌黑未

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

粉嫩緊緻

出軌 然後喺連登同朋友扮可憐
淨係講我幾衰 唔講自己出軌
再背住女朋友扮長情扮掛住我

嗰個搶人男朋友嘅臭雞
明知佢男朋友每日搵我 仲咁袒護佢
真係真愛

原封不動

放上網

男朋友唔介意？

唔會刻意拎出黎睇
Fb有少量ex tag我既相

但我男友冇add我fb
No閃卡

擺入電腦 電話嘅del咗佢
幾憎佢都好 有一日你會無啦啦想睇返㗎
唔好del哂

男人閃卡
你放上網都冇人睇...

連登咁多gay佬

連埋你自己一齊放就多人睇

想睇